{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120149",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "천복 본점"
    },
    "text": "天福本店\\n\nソウル中区北倉洞12-3\\n\nチョンボクは韓国料理のメニューの中でも有名なサムギョプサルが味わえる所です。 営業時間は午前10時から午後10時までで、ただし15時から17時までは休憩時間です。 祝日や祝日にも営業しており、室内座席は計70席あり、部屋は10席で構成されています。 チョンボクは肉の質にとても敏感で、韓国産の雌豚だけを使って生サムギョプサルだけにこだわるところです。 また、親切なサービスで有名で、ランチタイムにも利用できます。 夕方にはサムギョプサルをはじめとする様々なメニューを楽しむことができ、会食や集まりにも良い場所です。 特にサムギョプサル、豚肉炒め、イカ炒めが人気のメニューで、どんなメニューでもおいしく食事が楽しめるところです。",
    "QA": [
        {
            "question": "天福本店の場所はどこですか？",
            "answer": "天福本店はソウル中区北倉洞12-3にあります。"
        },
        {
            "question": "天福本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "天福本店の営業時間は午前10時から午後10時までです。ただし、15時から17時までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "天福本店は祝日や祝日にも営業していますか？",
            "answer": "はい、天福本店は祝日や祝日にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "天福本店の室内座席の数は何席ですか？",
            "answer": "天福本店の室内座席は計70席あります。"
        },
        {
            "question": "天福本店の肉はどのようにこだわっていますか？",
            "answer": "天福本店は肉の質にとても敏感で、韓国産の雌豚だけを使って生サムギョプサルだけにこだわっています。"
        },
        {
            "question": "天福本店はランチタイムにも利用できますか？",
            "answer": "はい、天福本店はランチタイムにも利用できます。"
        },
        {
            "question": "天福本店で楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "天福本店では夕方にはサムギョプサルをはじめとする様々なメニューを楽しむことができます。特にサムギョプサル、豚肉炒め、イカ炒めが人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "天福本店は会食や集まりにも良い場所ですか？",
            "answer": "はい、天福本店は会食や集まりにも良い場所です。"
        },
        {
            "question": "天福本店のサービスはどのように評判ですか？",
            "answer": "天福本店は親切なサービスで有名です。"
        },
        {
            "question": "天福本店ではどのようなメニューがおすすめですか？",
            "answer": "天福本店ではどんなメニューでもおいしく食事が楽しめますが、特にサムギョプサル、豚肉炒め、イカ炒めが人気のメニューです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 412
    }
}